你如何向你的孩子解析他們長得這麼醜? 整容媽媽

相信這張照片大家都有見過，圖中的「爸爸」「媽媽」帥氣漂亮，而「孩子」的長相卻不一樣。
你們接受到自己的另外一半整容嗎？

張圖係fake

真實版

BBC is fake news

因為你爸爸醜